#. extracted from ProductDefinitionResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 20:02+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.5.3\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: errors.calcinstallmenttype
msgid "Please Specify the Calculate # of Installments Type."
msgstr "请指定计算分期期数类型。"

#: errors.calcloanamounttype
msgid "Please choose a Calculation Loan Amount Type."
msgstr "请选择贷款金额计算类型。"

#: errors.choose
msgctxt "errors.choose"
msgid "Please select the {0}."
msgstr "请选择{0}。"

#: errors.decimalFormat
msgid "The length of {0} is greater than the allowable size."
msgstr "{0}的长度超过允许的大小。"

#: errors.defIntRate
msgid ""
"Please specify valid Default interest rate. Default Interest Rate should be "
"between the Min and Max Interest Rates, inclusive of the two. Please specify "
"valid interest rate."
msgstr "请填写有效的默认利率。默认利率应该介于最高利率和最低利率之间。请填写有效的利率。"

#: errors.defIntRateconfig
msgid ""
"Please specify valid {0} {1} {2}. {0} {1} {2} should be between the {3} and "
"{4} {1} {2}, inclusive of the two."
msgstr "请填写有效的{0}{1}{2}。{0}{1}{2}应该介于{3}和{4}{1}{2}之间。"

#: errors.defLoanAmount
msgid ""
"Please specify valid Default amount. Default amount should be between the "
"Min and Max Loan Amounts, inclusive of the two {0} {1}."
msgstr "请填写有效的默认金额。默认金额应该介于最大贷款金额{0}和最小贷款金额{1}之间。"

#: errors.defMinMax
msgid ""
"Please specify valid values for {0}. {0} should be a value between {1} and "
"{2}, inclusive."
msgstr "请为{0}填写有效值。{0}应该为介于{1}和{2}之间的值。"

#: errors.defMinMaxconfig
msgid ""
"Please specify valid values for {0} {1} {2}. {0} {1} {2} should be a value "
"between {3} and {4}, inclusive."
msgstr "请为{0}{1}{2}填写有效值。{0}{1}{2}应该为介于{3}和{4}之间的值。"

#: errors.defaultinstallments
msgid ""
"Please specify valid Default # of Installments. Default # of Installments "
"should be between the Min and Max # of Installments, inclusive of the two "
"{0} {1}."
msgstr "请指定有效的默认分期期数。分期期数应该介于最大分期期数和最小分期期数之间。"

#: errors.defaultloanamount
msgid "Please Specify the valid Default Loan Amount {0}."
msgstr "请填写有效的默认贷款金额{0}。"

#: errors.defaultloanamountinvalidformat
msgid "The default loan amount format {0} {1} is invalid because {2}"
msgstr "由于{2}，默认的贷款金额格式{0}{1}无效。"

#: errors.definstallments
msgid "Please Specify the valid Default # of Installments {0} {1}."
msgstr "请填写有效的分期期数{0}{1}。"

#: errors.definterestinvalidformat
msgid "The default interest is invalid because {0}"
msgstr "由于{0}，默认利息无效。"

#: errors.double
msgid "Please specify a valid {0}. Use numbers only."
msgstr "请填写有效的{0}。仅限于数字。"

#: errors.duplcategoryname
msgid ""
"The Product category name already exists in the application. Please specify "
"a different name."
msgstr "已存在该产品分类名称。请输入其它名称。"

#: errors.duplprdinstname
msgid ""
"The Product Instance name already exists in the application. Please specify "
"a different name."
msgstr "已存在该产品实例名称。请输入其它名称。"

#: errors.duplprdinstshortname
msgid ""
"The short name already exists in the application. Please specify a different "
"Name."
msgstr "已存在该简称。请输入其它名称。"

#: errors.enddateexception
msgid ""
"Please specify end date greater than the start date and not less than the "
"current date."
msgstr "请填写一个晚于起始日期及当前日期的结束日期。"

#: errors.endinstallment
msgid "Please Specify the valid End Installment Range Number {0} {1}."
msgstr "请指定有效的结束分期付款区间数字{0}{1}。"

#: errors.endloanamount
msgid "Please Specify the valid End Range Loan Amount {0} {1}."
msgstr "请填写有效的贷款金额完成区间{0}{1}。"

#: errors.feefrequency
msgid "The frequency of the product and the fee \"{0}\" does not match."
msgstr "产品和费用“{0}”的频率不匹配。"

#: errors.feeCurrencyMatch
#, fuzzy
msgid "The currency of the product and the fee \"{0}\" does not match."
msgstr "产品和费用“{0}”的频率不匹配。"

#: errors.footer
msgid "</UL>"
msgstr "</UL>"

#: errors.generic
msgid "The {0} is invalid because {1}"
msgstr ""

#: errors.graceperioddur
msgid ""
"Please specify the {0}. {0} should be less than or equal to Max number of "
"installments."
msgstr "请填写{0}。{0}应该小于或等于最大分期付款期数。"

#: errors.greaterthanzero
msgctxt "errors.greaterthanzero"
msgid "Please specify a value greater than zero for {0}."
msgstr "请为{0}指定一个大于0的值。"

#: errors.header
msgid "<UL>"
msgstr "<UL>"

#: errors.intRate
msgid "Please specify valid interest rate."
msgstr "请填写有效的利率。"

#: errors.intRateValue
msgid "Please specify valid {0}."
msgstr "请填写有效的{0}。"

#: errors.integer
msgid ""
"Please specify a valid {0}. Specify numbers only. Specify a maximum of ten "
"digits."
msgstr "请填写有效的{0}。仅限于数字，并且不超过10位。"

#: errors.invalid
msgid ""
"An unknown error has occurred. Please try again later or contact the system "
"administrator."
msgstr "发生未知错误。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: errors.mandAmount
msgid ""
"Please specify a value greater than zero for Mandatory amount for deposit."
msgstr "请为强制性存款金额指定大于0的值。"

#: errors.mandatory
msgid "Please specify the {0}."
msgstr "请填写{0}。"

#: errors.mandatoryconfig
msgid "Please specify the {0} {1} {2}."
msgstr "请填写{0}{1}{2}。"

#: errors.mask
msgid "Please specify alphanumeric characters only for {0}."
msgstr "请填写{0}，仅限于数字和字母。"

#: errors.maxMin
msgid "Please specify a valid {0}. {0} should be greater than or equal to {1}."
msgstr "请填写有效的{0}。{0}应该大于或等于{1}。"

#: errors.maxValue
msgid "Value of {0} cannot be greate than {1}."
msgstr "{0}不能大于{1}。"

#: errors.maximumlength
msgid "The length of {0} can not be greater than {1} character(s)."
msgstr "{0}的长度不能多于{1}个字符。"

#: errors.maxinstallments
msgid "Please Specify the valid Max # of Installments {0} {1}."
msgstr "请填写有效的最大分期期数{0}{1}。"

#: errors.maxinterestinvalidformat
msgid "The max interest is invalid because {0}"
msgstr "由于{0}，最高利息无效"

#: errors.maxloanamount
msgid "Please Specify the valid Max Loan Amount {0} {1}."
msgstr "请填写有效的最大贷款金额{0}{1}。"

#: errors.maxloanamountinvalidformat
msgid "The max loan amount format {0} {1} is invalid because {2}"
msgstr "由于{2}，最大贷款金额格式{0}{1}无效。"

#: errors.maxminIntRate
msgid ""
"Please specify a valid Max interest rate. Max interest rate should be "
"greater than or equal to Min interest rate."
msgstr "请填写有效的最高利率。最高利率应该大于或等于最低利率。"

#: errors.maxminIntRateconfig
msgid ""
"Please specify a valid {0} {1} {2}. {0} {1} {2} should be greater than or "
"equal to {3} {1} {2}."
msgstr "请填写一个有效的{0}{1}{2}。{0}{1}{2}应该大于或等于{3}{1}{2}。"

#: errors.maxminLoanAmount
msgid ""
"Please specify a valid Max loan amount. Max loan amount should be greater "
"than or equal to Min loan amount {0} {1}."
msgstr "请填写有效的最大贷款金额。最大贷款金额应该大于或等于最小贷款金额{0}{1}。"

#: errors.maxminnoofinstall
msgid ""
"Please specify a valid Max no of Install. Max no of Install should be "
"greater than or equal to Min no of Install {0} {1}."
msgstr "请填写有效的最大分期期数。最大分期期数应该大于或等于最小分期期数{0}{1}。"

#: errors.maxpenaltyrate
msgid ""
"Please specify a valid penalty rate. Penalty rate should be between 0 and "
"999."
msgstr "请填写有效的惩罚费率。惩罚费率应该介于0到999之间。"

#: errors.minimumlength
msgid "The length of {0} can not be less than {1} character(s)."
msgstr "{0}的长度不能少于{1}个字符。"

#: errors.mininstallments
msgid "Please Specify the valid Min # of Installments {0} {1}."
msgstr "请填写有效的最小分期期数{0}{1}。"

#: errors.mininterestinvalidformat
msgid "The min interest is invalid because {0}"
msgstr "由于{0}，最低利息无效"

#: errors.minloanamount
msgid "Please Specify the valid Min Loan Amount {0} {1}."
msgstr "请填写有效的最小贷款金额{0}{1}。"

#: errors.minloanamountinvalidformat
msgid "The min loan amount format {0} {1} is invalid because {2}"
msgstr "由于{2}，最小贷款金额格式{0}{1}无效"

#: errors.mustNotBeNegative
msgid "{0} must not be negative."
msgstr ""

#: errors.prefix
msgid "<LI>"
msgstr "<LI>"

#: errors.principallast_invalidgrace
msgid ""
"The Principal only grace is not applicable for Principal due on last "
"installment."
msgstr "本金宽限期不适用于最后一期还款时到期本金。"

#: errors.select
msgctxt "errors.select"
msgid "Please select the {0}."
msgstr "请选择{0}。"

#: errors.selectconfig
msgid "Please select the {0} {1}."
msgstr "请选择{0}{1}。"

#: errors.shortnamemask
msgid "Please do not specify [space] for {0}."
msgstr "请不要在{0}中包含空格。"

#: errors.startdateexception
msgid ""
"The Start date can be anything between current date and 1 year from the "
"current date."
msgstr "开始日期可以是今天及之后一年中的任意一天。"

#: errors.startdateupdateexception
msgid ""
"The Start date cannot be changed because either the product is active or the "
"date specified is invalid."
msgstr "开始日期修改失败，可能是由于产品状态为活动中或填写的日期无效。"

#: errors.startendinstallment
msgid ""
"Please Specify the valid End Range Loan Amount. End Range Loan Amount must "
"be greater than the Start Range Loan Amount for # of last loan Installments "
"{0} {1}.   "
msgstr "请填写有效的贷款金额完成区间。它必须大于最后一次分期贷款的贷款金额开始区间{0}{1}。"

#: errors.startendrangeloanamount
msgid ""
"Please Specify the valid End Range Loan Amount. End Range Loan Amount must "
"be greater than the Start Range Loan Amount {0} {1}."
msgstr "请填写有效的贷款金额完成区间。它必须大于贷款金额开始区间{0}{1}。"

#: errors.startinstallment
msgid "Please Specify the valid Start Installment Range Number {0} {1}."
msgstr "请指定有效的开始分期付款区间数字{0}{1}。"

#: errors.startloanamount
msgid "Please Specify the valid Start Range Loan Amount {0} {1}."
msgstr "请填写有效的贷款金额起始区间{0}{1}。"

#: errors.suffix
msgid "</LI>"
msgstr "</LI>"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgid "This action is not permissible."
msgstr "无进行该操作的权限。"

#: exceptions.application.productDef.invalidfield
msgctxt "exceptions.application.productDef.invalidfield"
msgid "Please specify a value greater than zero for {0}."
msgstr "请为{0}填写一个大于0的值。"

#: exceptions.declineinterestdisbursementdeduction
msgid ""
"You cannot deduct interest at disbursement for declining balance loans. "
"Please unselect this option or change the interest calculation method to "
"flat interest.."
msgstr "您无法在余额递减贷款的付款时扣除利息。请取消该选项的选择或修改利息计算方式为平息。"

#: product.DefineMixForNewProduct
msgid "Define mix for a new product"
msgstr "为新产品定义一个组合"

#: product.GlcodeInterest
msgctxt "product.GlcodeInterest"
msgid "GL code for interest"
msgstr "利率总帐代码"

#: product.GlcodePenalties
msgid "GL code for penalty"
msgstr "罚金总帐代码"

#: product.GlcodePrincipal
msgid "GL code for principal"
msgstr "本金总帐代码"

#: product.Glcodefor
msgid "GL code for"
msgstr "总帐代码"

#: product.accounting
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

#: product.active
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: product.addNewLoanProduct
msgid "Add a new {0} product."
msgstr "添加新{0}产品。"

#: product.addloanprod
msgid "Add a new loan product"
msgstr "添加新贷款产品"

#: product.addnew
msgid "Add a new"
msgstr "添加新"

#: product.addnewloanprd
msgid "define a new loan product"
msgstr "定义一个新贷款产品"

#: product.addnewprdcat
msgid "define a new product category"
msgstr "定义一个新产品分类"

#: product.addnewsavingsprd
msgid "define a new savings product"
msgstr "定义一个新储蓄产品"

#: product.addsuccessful
msgid "You have successfully added a new product category"
msgstr "您已成功添加一个新产品分类"

#: product.admin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: product.allowedProducts
msgid "Allowed products"
msgstr "通过的产品"

#: product.amount
msgid "amount"
msgstr "金额"

#: product.appchgnewacc
msgid "Apply change to new accounts"
msgstr "将更改应用到新账户"

#: product.appchgnewopenacc
msgid "Apply change to open and new accounts"
msgstr "将更改应用到对外开放的新账户"

#: product.applfor
msgid "Applicable for"
msgstr "适用于"

#: product.attachfeestypes
msgid "Attach fee types"
msgstr "附加费用类型"

#: product.automatic
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: product.back
msgid "Back to details page"
msgstr "返回至详情页面"

#: product.balUsedForCalc
msgid "Balance used for {0} calculation."
msgstr "余额{0}计算。"

#: product.balanceInterest
msgid "Balance used for "
msgstr "余额"

#: product.balusedfor
msgid "Balance used for"
msgstr "余额"

#: product.balusedforinstcalcrule
msgid "Balance used for Interest calculation"
msgstr "余额利率计算"

#: product.buteditcat
msgid "Edit category information"
msgstr "编辑分类信息"

#: product.buteditloaninfo
msgid "Edit loan product information"
msgstr "编辑贷款产品信息"

#: product.buteditsavingsinfo
msgid "Edit Savings product information"
msgstr "编辑储蓄产品信息"

#: product.butsubmit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: product.bylastloanamount
msgid "By last loan Amount"
msgstr "最后贷款金额"

#: product.byloancycle
msgctxt "product.byloancycle"
msgid "By loan Cycle"
msgstr "贷款周期"

#: product.calc
msgid "calculation"
msgstr "计算"

#: product.calcInstallment
msgid "Calculate # of Installments as"
msgstr "计算分期期数"

#: product.calcloanamount
msgid "Calculate Loan Amount as"
msgstr "计算贷款金额"

#: product.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: product.categorydesc
msgid "Category Description"
msgstr "分类描述"

#: product.categorydet
msgid "Category Details"
msgstr "分类详情"

#: product.categorydetails
msgid "Category details"
msgstr "分类详情"

#: product.categoryinfo
msgid "Enter Product category information"
msgstr "输入产品分类信息"

#: product.categoryname
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: product.changelog
msgid "Change Log"
msgstr "修改记录"

#: product.chgStatus
msgctxt "product.chgStatus"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: product.clickToMakeChangesSavings
msgid "Click on a {0} product below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的{0}产品来查看详情及进行修改或"

#: product.clickToViewMixDetails
msgid ""
"Click on a product instance below to view mix details and make changes or"
msgstr "点击以下的产品查看组合详情和进行修改或"

#: product.clickcanc
msgid "Click Cancel to return to Admin."
msgstr "点击“取消”按钮返回至管理页面。"

#: product.clickcanccat
msgid ""
"Click Cancel to return to category details without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至分类详情页面。"

#: product.clickcancel
msgid "Click Cancel to return to"
msgstr "点击“取消”按钮返回至"

#: product.clickcancelprdmixinfo
msgid ""
"Click Cancel to return to product mix deatils without submitting "
"information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至产品组合页面。"

#: product.clickcancinfo
msgid "Click Cancel to return to Admin without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: product.clickcancloan
msgid ""
"Click Cancel to return to Loan Product details without submitting "
"information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至贷款产品详情页面。"

#: product.clickcancsavings
msgid ""
"Click Cancel to return to Savings Product details without submitting "
"information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至储蓄产品详情页面。"

#: product.clickcatdet
msgid "Click on a category below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的分类来查看详情及进行修改或"

#: product.clickfeetypes
msgid "Click on a fee type in the left box to select. Then click Add."
msgstr "点击左边选框内的费用类型来选择。然后点击“添加”按钮。"

#: product.clickfunds
msgid "Click on a fund in the left box to select. Then click Add."
msgstr "点击左边选框内的资金来选择。然后点击“添加”按钮。"

#: product.clickloandet
msgid "Click on a loan product below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的贷款产品来查看详情及进行修改或"

#: product.clickon
msgid "Click on a"
msgstr "点击一个"

#: product.clickpreview
msgid "Then click Preview."
msgstr "然后点击“预览”按钮。"

#: product.clickpymtselect
msgid "Click on a payment type in the left box to select. Then click Add."
msgstr "点击左边选框内的付款方式来选择。然后点击“添加”按钮。"

#: product.clickrighttoselect
msgid "Click on a product in the right box to select. Then click Remove."
msgstr "点击右边选框内的产品来选择。然后点击“删除”按钮。"

#: product.clicksavingsdet
msgid "Click on a savings product below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的储蓄产品来查看详情及进行修改或"

#: product.clicksubmit
msgid "Then click Submit."
msgstr "然后点击“提交”按钮。"

#: product.clientgroupcenters
msgid "Clients/ Groups/ Centers"
msgstr "客户/组/行政村"

#: product.clients
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: product.compfields
msgid "Complete the fields below."
msgstr "请填写下面的栏位。"

#: product.completeFieldsInstructional
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"Admin without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理详情页面。"

#: product.currency
msgid "Currency"
msgstr ""

#: product.cyclecounter
msgid "cycle counter"
msgstr "周期计数器"

#: product.day
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: product.days
msgid "days"
msgstr "天"

#: product.deductedatdis
msgid "{0} deducted at disbursement"
msgstr "付款时扣除{0}"

#: product.defaccountprocessflow
msgid "Define Account Process Flow"
msgstr "定义账户处理流程"

#: product.defamt
msgid "Default amount"
msgstr "默认金额"

#: product.default
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: product.defaultAmount
msgid "Default {0} amount"
msgstr "默认{0}金额"

#: product.defaultRate
msgid "Default {0} rate"
msgstr "默认{0}比例"

#: product.defclientprocessflow
msgid "Define client process flow"
msgstr "定义客户处理流程"

#: product.define
msgid "Define new category"
msgstr "定义新分类"

#: product.defineMixForNewProduct
msgid "define mix for a new product"
msgstr "为新产品定义一个组合"

#: product.defineNew
msgid "Define a new {0} product."
msgstr "定义一个新{0}产品。"

#: product.definst
msgid "Default # of installments"
msgstr "默认分期期数"

#: product.defintrate
msgid "Default interest rate"
msgstr "默认利率"

#: product.defprdcat
msgid "Define a new product category"
msgstr "定义一个新产品分类"

#: product.defprocessflow
msgid "Define Process Flow"
msgstr "定义处理流程"

#: product.desc
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: product.details
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: product.disburstolo
msgid "Disbursed to Loan Officer"
msgstr "发放给信贷员"

#: product.dormancyDays
msgid "dormancy days"
msgstr "休眠天数"

#: product.editCancelCat
msgid ""
"Edit the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"category details without submitting information."
msgstr "编辑以下栏位后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至分类详情页面。"

#: product.editLoanInfo
msgctxt "product.editLoanInfo"
msgid "Edit {0} product information."
msgstr "编辑{0}产品信息。"

#: product.editPreviewSubmitLoan
msgctxt "product.editPreviewSubmitLoan"
msgid ""
"Edit the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to {0} "
"Product details without submitting information."
msgstr "编辑以下栏位后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至{0}产品详情页面。"

#: product.editPreviewSubmitSavings
msgctxt "product.editPreviewSubmitSavings"
msgid ""
"Edit the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to {0} "
"Product details without submitting information."
msgstr "编辑以下栏位后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至{0}产品详情页面。"

#: product.editSavingsInfo
msgctxt "product.editSavingsInfo"
msgid "Edit {0} product information."
msgstr "编辑{0}产品信息。"

#: product.editfields
msgid "Edit the fields below."
msgstr "编辑以下栏位。"

#: product.editprdmixinf
msgid "Edit product mix information"
msgstr "编辑产品组合信息"

#: product.enddate
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: product.enter
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: product.enterLoanProductInfo
msgctxt "product.enterLoanProductInfo"
msgid "Enter {0} product information."
msgstr "输入{0}产品信息。"

#: product.enterSavingsProductInfo
msgctxt "product.enterSavingsProductInfo"
msgid "Enter {0} product information."
msgstr "输入{0}产品信息。"

#: product.enterfoll
msgid "Specify the following"
msgstr "填写以下"

#: product.enterloanprodinfo
msgid "Enter loan product information"
msgstr "输入贷款产品信息"

#: product.fees&pen
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: product.feestypes
msgid "Fees Types"
msgstr "费用类型"

#: product.fieldsrequired
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: product.forbylastloanatrow
msgid "for by last loan at row"
msgstr "行中的最后贷款"

#: product.forbyloancycleatrow
msgid "for by loan cycle at row"
msgstr "行中的贷款周期"

#: product.fornumberoflastloaninstallmentatrow
msgid "for # of last loan Installments at row"
msgstr "行中的最后一笔分期贷款期数"

#: product.freq
msgid "Frequency of"
msgstr "频率"

#: product.freqPostAcc
msgid "Frequency of {0} posting to accounts."
msgstr "{0}入账频率"

#: product.freqinstpostacc
msgid "Frequency of interest posting to accounts"
msgstr "利息入账频率"

#: product.freqofinst
msgid "Frequency of installments"
msgstr "分期频率"

#: product.frequency
msgid "Frequency of "
msgstr "频率"

#: product.glCodeFor
msgid "GL code for "
msgstr "总帐代码"

#: product.glcodedep
msgid "GL code for deposits"
msgstr "存款总帐代码"

#: product.glcodeint
msgctxt "product.glcodeint"
msgid "GL code for interest"
msgstr "利息总帐代码"

#: product.gracepenalty
msgid "Grace period for penalty"
msgstr "罚款宽限期"

#: product.graceperdur
msgid "Grace period duration"
msgstr "宽限期期限"

#: product.gracepertype
msgid "Grace period type"
msgstr "宽限期类型"

#: product.groups
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: product.inactive
msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

#: product.inclInLoanCycleCounter
msgid "Include in {0} cycle counter."
msgstr "列入{0}周期计数器。"

#: product.inclin
msgid "Include in"
msgstr "列入"

#: product.inclloancyccounter
msgid "Include in loan cycle counter"
msgstr "列入贷款周期计数器"

#: product.inf
msgid "information"
msgstr "信息"

#: product.info
msgid "product information"
msgstr "产品信息"

#: product.installbylastloanamount
msgid "By last loan amount"
msgstr "最后贷款金额"

#: product.installbyloancycle
msgctxt "product.installbyloancycle"
msgid "By loan Cycle"
msgstr "贷款周期"

#: product.installments
msgid "installments"
msgstr "分期付款"

#: product.insurance
msgid "Insurance"
msgstr "保险"

#: product.intdeddis
msgid "Interest deducted at disbursement"
msgstr "付款时扣除利息"

#: product.interest
msgid "Interest"
msgstr "利息"

#: product.intrate
msgid "Interest rate"
msgstr "利率"

#: product.intratecalcpymt
msgid "Interest calculation rule for late payments"
msgstr "最有一笔还款的利息计算规则"

#: product.intratetype
msgid "Interest rate type"
msgstr "利率类型"

#: product.lastloanamount
msgid "Last Loan Amount"
msgstr "最后贷款金额"

#: product.latenessDays
msgid "lateness days"
msgstr "逾期天数"

#: product.loan
msgid "Loan"
msgstr "贷款"

#: product.loanProductDetails
msgctxt "product.loanProductDetails"
msgid "{0} product details."
msgstr "{0}产品详情。"

#: product.loanProductInfo
msgctxt "product.loanProductInfo"
msgid "{0} product information."
msgstr "{0}产品信息。"

#: product.loanaccountchanged
msgid "account is changed to &quot;In Arrears&quot; by the system"
msgstr "账户被系统修改为“拖欠”"

#: product.loanaddsuccessful
msgid "You have successfully added a new Loan product"
msgstr "您已成功添加了新贷款产品"

#: product.loanamount
msgid "Loan Amount"
msgstr "贷款金额"

#: product.loanamountas
msgid "Calculate loan amount as "
msgstr "计算贷款金额"

#: product.loancycleno
msgid "Loan Cycle No."
msgstr "贷款周期次数"

#: product.loandefprd
msgid "Define a new Loan product"
msgstr "定义一个新贷款产品"

#: product.loanproddet
msgid "Loan product details"
msgstr "贷款产品详情"

#: product.loanprodinfo
msgid "Loan product information"
msgstr "贷款产品信息"

#: product.loanprodnum
msgid "Loan Product has been assigned the system ID number"
msgstr "贷款产品已被分配系统ID号"

#: product.loans
msgid "Loans"
msgstr "贷款"

#: product.loanviewdet
msgid "View Loan Product details now"
msgstr "立即查看贷款产品详情"

#: product.makechanges
msgid "below to view details and make changes or"
msgstr "来查看详情及进行修改或"

#: product.mandamntdep
msgid "Mandatory amount for deposit"
msgstr "强制性存款金额"

#: product.manual
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: product.marginMoneySuccessLoan
msgctxt "product.marginMoneySuccessLoan"
msgid "You have successfully added a new {0} product."
msgstr "您已成功添加了新{0}产品。"

#: product.marginMoneySuccessSavings
msgctxt "product.marginMoneySuccessSavings"
msgid "You have successfully added a new {0} product."
msgstr "您已成功添加了新{0}产品。"

#: product.marginmoneysuccess
msgid "You have successfully added a new"
msgstr "您已成功添加了新"

#: product.max
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: product.maxAmount
msgid "Max {0} amount"
msgstr "最大{0}金额"

#: product.maxDays
msgid "32767"
msgstr "32767"

#: product.maxRate
msgid "Max {0} rate"
msgstr "最高{0}比率"

#: product.maxamtwid
msgid "Max amount per withdrawal"
msgstr "最大取款金额"

#: product.maxinst
msgid "Max # of installments"
msgstr "最大分期期数"

#: product.maxintrate
msgid "Max interest rate"
msgstr "最高利率"

#: product.maxloanamt
msgid "Max loan amount"
msgstr "最大贷款金额"

#: product.min
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: product.minAmount
msgid "Min {0} amount"
msgstr "最小{0}金额"

#: product.minBalForCalc
msgid "Minimum balance required for {0} calculation"
msgstr "{0}计算所需的最小余额。"

#: product.minRate
msgid "Min {0} rate"
msgstr "最小{0}比率"

#: product.minbalinstcalc
msgid "Min balance required for interest rate calculation"
msgstr "利率计算所需的最小余额。"

#: product.minbalreq
msgid "Min balance required for"
msgstr "所需的最小余额"

#: product.mininst
msgid "Min # of installments"
msgstr "最小分期期数"

#: product.minintrate
msgid "Min interest rate"
msgstr "最低利率"

#: product.minloanamt
msgid "Min loan amount"
msgstr "最小贷款金额"

#: product.mix
msgid "mix"
msgstr "组合"

#: product.mixdetails
msgid "mix details"
msgstr "组合详情"

#: product.month
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: product.months
msgid "months"
msgstr "月"

#: product.no
msgid "No"
msgstr "否"

#: product.notAllowedProducts
msgid "Not allowed products"
msgstr "不允许的产品"

#: product.numberofinstallment
msgid "Number of Installments"
msgstr "分期期数"

#: product.ofevery
msgid "of every"
msgstr "每"

#: product.optionalclientstatus
msgid "Select the optional status to be included in the clients status flow"
msgstr "选择备选状态来将其加入客户状态流程"

#: product.optionalgroupstatus
msgid "Select the optional status to be included in the group status flow"
msgstr "选择备选状态来将其加入组状态流程"

#: product.optionalinsuranceaccountstatus
msgid ""
"Select the optional status to be included in the insurance account status "
"flow."
msgstr "选择备选状态来将其加入组保险帐户状态流程"

#: product.optionalloanaccountstatus
msgid ""
"Select the optional status to be included in the loan account status flow."
msgstr "选择备选状态来将其加入贷款账户状态流程。"

#: product.optionalsavingsaccountstatus
msgid ""
"Select the optional status to be included in the savings account status "
"flow."
msgstr "选择备选状态来将其加入储蓄账户状态流程。"

#: product.othersprdwillbeupdatedauto
msgid "The others products mixes will be updated automatically."
msgstr "其它的产品组合将会自动更新。"

#: product.penalties
msgid "Penalties"
msgstr "罚款"

#: product.penaltyrate
msgid "Penalty rate"
msgstr "惩罚费率"

#: product.penaltytype
msgid "Penalty type"
msgstr "罚款类型"

#: product.perc
msgid "%"
msgstr "%"

#: product.plsnote
msgid "Please Note"
msgstr "请填写注释"

#: product.postacc
msgctxt "product.postacc"
msgid "posting to accounts"
msgstr "入账"

#: product.postingAccounts
msgctxt "product.postingAccounts"
msgid "posting to accounts"
msgstr "入账"

#: product.prddetails
msgid "product details"
msgstr "产品详情"

#: product.prdedit
msgctxt "product.prdedit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: product.prdmixdefinedanew
msgctxt "product.prdmixdefinedanew"
msgid "Define a new"
msgstr "定义一个新"

#: product.prdmixdetailsnow
msgid "details now"
msgstr "详情"

#: product.prdrate
msgid "rate"
msgstr "比率"

#: product.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: product.previewLoanProductInfo
msgctxt "product.previewLoanProductInfo"
msgid "Preview {0} product information."
msgstr "预览{0}产品信息。"

#: product.previewSavingsProductInfo
msgctxt "product.previewSavingsProductInfo"
msgid "Preview {0} product information."
msgstr "预览{0}产品信息。"

#: product.previewSubmitSavings
msgid ""
"Preview the fields below. Then click Submit. Click Cancel to return to {0} "
"Product details without submitting information."
msgstr "请预览以下信息，然后点击“提交”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至{0}产品详情页面。"

#: product.previewfields
msgid "Preview the fields below."
msgstr "请预览以下信息。"

#: product.principal
msgid "Principal"
msgstr "本金"

#: product.prinlastinst
msgid "Principal due on last installment"
msgstr "最后一期还款时到期本金"

#: product.pro
msgid "product"
msgstr "产品"

#: product.prodcat
msgid "Product category"
msgstr "产品分类"

#: product.prodinstname
msgid "Product instance name"
msgstr "产品实例名称"

#: product.prodnum
msgid "Product category has been assigned the system ID number"
msgstr "产品分类已被分配系统ID号"

#: product.product
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: product.productAssignedId
msgid "{0} product has been assigned the system ID number."
msgstr "{0}产品已被分配系统ID号。"

#: product.productRate
msgid "{0} rate"
msgstr "{0}比率"

#: product.productType
msgid "Product type"
msgstr "产品类型"

#: product.productcatinfo
msgid "Product category information"
msgstr "产品分类信息"

#: product.productglcode
msgid "Product GL code"
msgstr "产品总帐代码"

#: product.productinfo
msgid "Product information"
msgstr "产品信息"

#: product.productnotallowedto
msgid "This/those product(s) is/are not allowed to"
msgstr "这（些）产品不允许"

#: product.products
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: product.producttype
msgid "Product Type"
msgstr "产品类型"

#: product.prvloanprd
msgid "Preview loan product information"
msgstr "预览贷款产品信息"

#: product.prvsavingsprd
msgid "Preview savings product information"
msgstr "预览储蓄产品信息"

#: product.pymttypesdeposits
msgid "Payment type for deposits"
msgstr "储蓄付款方式"

#: product.pymttypesdisbur
msgid "Payment types for disbursements"
msgstr "支出付款方式"

#: product.pymttypesfees
msgid "Payment types for fees"
msgstr "费用付款方式"

#: product.pymttypesrepay
msgid "Payment types for repayments"
msgstr "还款付款方式"

#: product.pymttypeswithdrwals
msgid "Payment types for withdrawals"
msgstr "取款付款方式"

#: product.rate
msgid "(0 - 999 )%"
msgstr "（0－999）%"

#: product.rateType
msgid "{0} rate type"
msgstr "{0}比率类型"

#: product.ratetype
msgid "rate type"
msgstr "比率类型"

#: product.recamtappl
msgid "Amount Applies to"
msgstr "申请额度"

#: product.recamtdep
msgid "Recommended Amount for Deposit"
msgstr "推荐存款金额"

#: product.recordCreationDate
msgid "Record Creation Date"
msgstr "记录创建日期"

#: product.recur
msgid "Recur every"
msgstr "循环于每"

#: product.recurdays
msgid "If days, specify the recurrence"
msgstr "如果为天，请指定定期周期"

#: product.recurmonths
msgid "If months, select between the following"
msgstr "如果为月，从下列中选择"

#: product.recurweeks
msgid "If weeks, select between the following"
msgstr "如果为周，从下列中选择"

#: product.removenotallowed
msgid "Remove not allowed products"
msgstr "删除不允许的产品"

#: product.repaysch
msgid "Repayment schedule"
msgstr "还款计划"

#: product.review
msgid "Review &amp; submit"
msgstr "查看并提交"

#: product.sameforallinstallment
msgid "Same for all Loans"
msgstr "所有贷款都相同"

#: product.sameforallloans
msgid "Same for all loans"
msgstr "所有贷款都相同"

#: product.savingprod
msgid "Product details now"
msgstr "产品详情"

#: product.savings
msgid "Savings"
msgstr "储蓄"

#: product.savingsAssignedTo
msgid "{0} product has been assigned the system ID number"
msgstr "{0}产品已被分配系统ID号"

#: product.savingsProductDetails
msgctxt "product.savingsProductDetails"
msgid "{0} product details."
msgstr "{0}产品详情。"

#: product.savingsProductInfo
msgctxt "product.savingsProductInfo"
msgid "{0} product information."
msgstr "{0}产品信息。"

#: product.savingsaccountchanged
msgid ""
"Accounts. The account status will be changed to &quot;On Hold&quot; by the "
"system"
msgstr "账户。该账户被系统修改为“搁置”"

#: product.savingsaddsuccessful
msgid "You have successfully added a new Savings product"
msgstr "您已成功添加了新储蓄产品"

#: product.savingsassignedto
msgid "has been assigned the system ID number"
msgstr "已被分配系统ID号"

#: product.savingsdefinenew
msgctxt "product.savingsdefinenew"
msgid "Define a new"
msgstr "定义一个新"

#: product.savingsdefnew
msgid "define a new"
msgstr "定义一个新"

#: product.savingsdefprd
msgid "Define a new Savings product"
msgstr "定义一个新储蓄产品"

#: product.savingsintrateperc
msgid "(0 - 100 )%"
msgstr "（0－100）%"

#: product.savingsprodnum
msgid "Savings Product has been assigned the system ID number"
msgstr "储蓄产品已被分配系统ID号"

#: product.savingsview
msgctxt "product.savingsview"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: product.savingsviewdet
msgid "View Savings Product details now"
msgstr "立即查看储蓄产品详情"

#: product.setdormdef
msgid "Set Dormancy Definition"
msgstr "设置休眠定义"

#: product.setlatedef
msgid "Set Lateness Definition"
msgstr "设置逾期定义"

#: product.setpencal
msgid "Set Penalty Calculation Method"
msgstr "设置罚款计算方式"

#: product.shortname
msgid "Short name"
msgstr "简称"

#: product.specLoanNoDaysAccountChanged
msgid ""
"Specify the number of days of non-payment after which status of {0} account "
"is changed to &quot;In Arrears&quot; by the system"
msgstr "填写{0}账户状态被系统修改为“拖欠”的未付款天数。"

#: product.specSavingsDormDaysAccountChanged
msgid ""
"Specify the number of days to define &quot;Dormancy&quot; in {0} Accounts. "
"The account status will be changed to &quot;On Hold&quot; by the system"
msgstr "填写定义{0}账户“休眠”的天数。该帐户状态将被系统修改为“搁置”"

#: product.specacceptpymtinsurance
msgid "Specify the accepted payment types for insurance products"
msgstr "指定保险产品可接受的付款方式"

#: product.specacceptpymtloans
msgid "Specify the accepted payment types for loan products"
msgstr "指定贷款产品可接受的付款方式"

#: product.specacceptpymttypescgc
msgid "Specify the accepted payment types for clients/group/center fees"
msgstr "指定客户/组/行政村费用可接受的付款方式"

#: product.specloannodays
msgid "Specify the number of days of non-payment after which status of"
msgstr "填写……状态被……的未付款天数"

#: product.specpencal
msgid "Specify the penalty calculation method"
msgstr "指定罚款计算方式"

#: product.specpymttypessavings
msgid "Specify the accepted payment types for savings products"
msgstr "指定储蓄产品可接受的付款方式"

#: product.specsavdormdays
msgid "Specify the number of days to define &quot;Dormancy&quot; in"
msgstr "填写定义……“休眠”的天数"

#: product.srcfunds
msgid "Sources of funds"
msgstr "资金来源"

#: product.startdate
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: product.status
msgctxt "product.status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: product.submitforapproval
msgid "Submit for approval"
msgstr "提交并等待审批"

#: product.successfullydefinedanew
msgid "You have successfully defined a new"
msgstr "您已成功定义了新"

#: product.tardepwidrest
msgid "Targeted Deposits and Withdrawal Restrictions"
msgstr "选择的存款和取款限制"

#: product.the
msgid "The"
msgstr "该"

#: product.theday
msgid "Day"
msgstr "日"

#: product.timePerCalc
msgid "Time period for {0} calculation."
msgstr "期间{0}计算"

#: product.timePeriod
msgid "Time period for "
msgstr "期间"

#: product.timeper
msgid "Time period for"
msgstr "期间"

#: product.timeperinstcalc
msgid "Time period for interest calculation"
msgstr "期间利息计算"

#: product.tocontinueclickonsubmit
msgid "If you want to continue click on submit to save this mix."
msgstr "如要继续，请点击“提交”按钮来保存该组合。"

#: product.type
msgid "type"
msgstr "类型"

#: product.typeofdep
msgid "Type of deposits"
msgstr "存款类型"

#: product.view
msgctxt "product.view"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: product.viewLoanDetails
msgctxt "product.viewLoanDetails"
msgid "View {0} product details now."
msgstr "立即查看{0}产品详情。"

#: product.viewLoanProducts
msgctxt "product.viewLoanProducts"
msgid "View {0} products"
msgstr "查看{0}产品"

#: product.viewSavingsDetails
msgctxt "product.viewSavingsDetails"
msgid "View {0} product details now."
msgstr "立即查看{0}产品详情。"

#: product.viewSavingsProducts
msgctxt "product.viewSavingsProducts"
msgid "View {0} products"
msgstr "查看{0}产品"

#: product.viewacceptpymttypes
msgid "View Accepted Payment Types"
msgstr "查看可接受的付款方式"

#: product.viewchangelog
msgid "View Change Log"
msgstr "查看修改记录"

#: product.viewdet
msgid "View category details now"
msgstr "立即查看分类详情"

#: product.viewlatedef
msgid "View Lateness/Dormancy Definition"
msgstr "查看延迟/休眠定义"

#: product.viewloanprd
msgid "View Loan Products"
msgstr "查看贷款产品"

#: product.viewprdcat
msgid "View Product Categories"
msgstr "查看产品分类"

#: product.viewprdmix
msgid "View Product Mix"
msgstr "查看产品组合"

#: product.viewsavingsprd
msgid "View Savings Products"
msgstr "查看储蓄产品"

#: product.week
msgid "week(s)"
msgstr "周"

#: product.weeks
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: product.withoutsubmit
msgid "Product details without submitting information."
msgstr "产品详情页面并放弃信息的提交。"

#: product.yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: produt.edit
msgctxt "produt.edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
